微博戰線既巴絲，仲唔襯而家食住個勢發起「杯葛香港」？

快點嚴懲我

不再到香港旅遊

不購買任何香港品牌

不購買任何香港代理商產品

不到香港讀大學

不到香港產子

永久停止移民及專才政策

不供東江水給香港

大亞灣核電不輸香港

有骨氣的中國人 答應我
讓港燦見識咱們十三億中國人的力量

不再到香港旅游

不购买任何香港品牌

不购买任何香港代理商产品

不到香港读大学

不到香港产子

永久停止移民及专才政策

不供东江水给香港

大亚湾核电不输香港

有骨气的中国人答应我
让港灿见识咱们十三亿中国人的力量

襯而家食住個勢

仲有拆了港鐵有份起既地鐵系統

時事台好難推

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]

唔該幫手推

McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

開Twitter like
多謝議員支持香港

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

杯葛香港 你我有責

杯葛香港 建議中共對香港唔好管 咩都唔好理 由佢自生自滅

推啊屌 咪撚柒再嚟
唔想尖沙咀上水下個禮拜又人頭湧湧一陣支那臭味啊仆街

要香港永不超生

push

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

今日風向:鼓吹手足自殺 犧牲好有用 當死者係文宣彈藥

幫推救手足

微博戰線去哪了

快點懲罰我

推！

推爆

召喚微博戰線！！

支持